[iOS/An] HIT:英雄之戰(1)殺入LIHKG宣傳

未夠70lv

巴打幾lvl

輕輕一推
大家一齊對抗外敵

30幾炸

出咗活動又有櫻花島

lm

櫻花島除左拎鑽之外都唔抵

升lv都唔錯

推爆postttttt

要用好多體
王開要18體
活動又冇櫻花島
18體夠我打3-10 3次

yeah 呢邊都有post
蓋亞鐮刀終於滿超越 固有技差2lv滿

好缺傳說寶石, 防具所有都齊晒料 差寶石就可以超滿成套

另外想問如果打到惠蓋爾既話係咪掛惠蓋爾好過掛魯內?

留名

幫推

掛新圖出石機率好似係高d

66lv弓手 留名
玩左一個月攻防去到32萬 仲差少少

#hoho

thanks

Hi Bz

終於有 android 版，等緊 web 版。

想問下，用水晶，只係無課，小課，點樣刷寶珠比較化算？
1. 回體，買掃卷狂禁惠蓋爾
2. 限時商店

收嗲啦泳衣獸

直接刷關最抵，掃關可以掃3-10王關，但最好體半先掃會抵啲

唔好去限時商店買，唔抵

最近有活動做，刷夠唔知幾多就有得拎不朽石
如果有時間可以開多幾個分身刷

你講個活動係哈尼夫之後?

我講果個活動係依家果個活動
但我唔記得叫咩名

係呀 個個拎鐵鎚開覺
開夠70有不朽石卷

好少人 新人留名 66Lv 莉娜 得攻防加埋等27萬 有冇公會肯收我

有冇line or telegram gp可以入

Who knows

你揀左公會再入各公會line會易d
Btw有個叫HIT asia既line group 400幾人

八級+百名內公會 HKGST 徵人
公會排名戰第三

本會以香港人為主,有少量台灣朋友, 同埋幾條女
line group 玩膠為主，氣氛融洽
認真討論技術裝備亦可

現徵會員共十名,
如達以下條件,歡迎line詳談:
1.等級70以上
2.戰力,生存力總和約35萬
3.公會戰週分一萬以上
4.固定團優先

入會待遇：
可以搵會員 鳩龍果 練習11 / 33, 幫你快速進步

有意者請line詳談,
Kris127 / chfung0417

點解我搵唔到呢個 group

x2 link?

try try

已入 thx

一個星期一萬分係爆石先夠？
啱啱先升夠35萬攻防 68lv
番工未必就到時間 問下先

早幾日放左ac

贏一場四百幾分，輸好似都有九十
其實勁嘅兩三日唔駛爆石都搞得掂
爆石嘅一日夠數都得

放咗幾錢

琴晚hkgst果場比賽好精彩

BJ火世界第一

櫻花島係其間限定？

琴日半體搞一晚終於有呢度最低標 30 萬，不過發覺仍然好多野都唔識，又有 D 卡關
好多新野，想問賭到上不朽都唔啱用既，係咪應該解左佢做符文?
武超到 28, 防有排搞，晶應該優先搞邊樣？
1. 時裝差 1 件
2. 寵只有古代
3. 新魔力系統未搞過

高登仔公會有無位

87血反勝

新手想玩應該揀咩職好，同埋有冇攻略

好似有張重覆左...
可唔可以幫手揀下，有邊件需要留 / 換？
果 D 加攻 %, 加攻數字，完全唔識分邊樣好 D

一個月成果

仆街啦你 用左最廢果把弓 升過啦

其實唔係好明..
唔係大家都話不屈先好? 唔通只限雨果?

但係我都有睇而家最 top 果位, 係用回血既?

而且係用鬪魂, 唔月火猴?

我想問日版同繁中版有咩分別

唔關不屈事 係應該玩不屈獨角獸

我同上面可能應該一樣，就係合咁耐都未合過不屈獨角出黎。開頭用又覺得強1 都無乜問題。
玩玩下真係出問題，接唔到技，2 技唔變強技基本上暈唔到人，另一招暈技亦唔好用。
1 技唔係唔好，只係 cd 短推圖好用，但推圖不屈無乜用

HKGST無啦啦比隻癲狗咬住 橙橙🐷

另多，防見有人推半套 x2.
結果發現咁講既人都唔係玩好耐，分分鐘重新過我，唔係好可靠，排頭位果 D 都係用全套，係咪？

套裝好似又係用緊兩頭唔到岸既龍息，係咪應該用菲尼克斯？有減傷有加體....
定係都係用獨角一味加爆率爆傷？

reddit 同巴哈都搵唔到 nena build 可以點配，應該話，唔知邊 D 可靠，請問重有無教學？唔想再走冤枉路

係一堆癲台狗

67lv 奇奇留名
卡左係14萬戰力，d寶石真係好難刷

HKG世界第一
高登仔世界數一數二！（聯盟除外）

係咁㗎喇 隻隻game都總有啲傻鳩鍾意隻狗咁亂咬人
呢個post都長期有隻啦

野兔巴打幾時得閒好想搵你打友誼

恭喜HKG 奪得第一屆公會榮譽戰冠軍
恭喜HKGST 奪得亞軍

高登仔屌打台豬

推

留名

有冇公會收 四十幾LV 每日on

想入高登公會
HKG 仲收唔收人？

利申：微課75lv雙刀，Buz2y係我偶像

巴打有前途 我會盡力幫你爭取

大笪地啲野真係平

咁我地派bz陪你玩

廿八蚊一個春袋

想問點樣升lv 最快，而家得59lv，暫時一有體就刷櫻花島3既王關

最快就係咁 用經卷加公會技能30%經驗好快就75

辣殺

新手留名

辣殺驚，lag 到呢

好順窩

好後悔買左238蚊個三階武包
全部垃圾

得68lv, 但係攻防+埋有35萬得唔得

雨果黎

碌勁會旋轉 同
碌撚硬過鐵 有冇關係

我唔識佢喎

各公會嘅會長呢？

有冇雨果高手係度
點解個個都推42技果把第3季武
我想用52果把多d

火車頭同轉轉轉 PvP好用

呢吧不屈強6三階武值唔值得升？用慣強2

有冇玩開會戰？

有

HKG世界第一

有玩 , 但係本身個公會唔多人玩, 開左房都冇人入

留名 尋晚down咗嚟玩
依家26lvl

新個對翼好靚

無人講野既

Hkg公會仲收唔收人？

請留低你line id我地會有專人回覆

本次更新
奇奇依然柒頭柒勢
10點開驚喇各位！

成班辣殺

有無團for新手

有冇75Lv 以上既想搵公會?

辣殺驚冇人玩

76 lv 弓手 打會戰好無力

琴日岩岩新玩 而家38lv
升lv應該係刷主線經驗定冰島？

冰島
仲可以刷埋珠寶同材料

辣殺會無人想入

9級公會 HKG 誠徵各熱愛PVP的小團隊/小公會合併加入

暫時希望能一直輕鬆無壓力的長駐30大為首要目標

而當有意衝十大的時候各會員也有能力配合

為此各會員要求只有一個 - 每週公會積分達21000分

目前空缺 16 位 有意的請密我 謝謝
line id: kkwing11

合三階窮到一個點, 英雄裝都唔可以直接食, 要堆肥

你地唔係有張海報?

弓手真係好廢